\appendix
\chapter{Allgemeines}

\newpage

\section{Zeitplan}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90, scale=0.6] {figures/allgemein/zeitplan.png}
		\caption{Zeitplan und Arbeitszeiten}
		\label{fig:Zeitplan}
	\end{center}
\end{figure}

\newpage

\section{Kosten}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=-90, scale=0.6] {figures/allgemein/stückliste.png}
		\caption{Kostenaufstellung und Stückliste}
		\label{fig:Stückliste}
	\end{center}
\end{figure}

\newpage

\chapter{Programmcode}

Das Einfügen des gesamten Programmcodes würde den Rahmen dieser Arbeit sprengen, daher ist er und die gesamte Diplomarbeit unter: https://github.com/kronbergerindustries/HTBLuVA\_Diplomarbeit\\verfügbar.

\chapter{CAD-Zeichnungen}

\newpage

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90, scale=0.9] {figures/mechanik/Welle_Rechts_Zeichnung.jpg}
		\caption{Wellenersatz}
		\label{fig:Wellenersatz1}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Seitenplatte_Fertigung_Rechts.jpg}
		\caption{Seitenplatte Rechts}
		\label{fig:SeitenplatteRechts}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Seitenplatte_Fertigung_Links.jpg}
		\caption{Seitenplatte Links}
		\label{fig:Seitenplatte Links}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Seitenplatte_Abstandhalter_Zeichnung.jpg}
		\caption{Abstandhalter}
		\label{fig:Abstandhalter}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Aufbau_Seitenplatte_Links_Zeichn.jpg}
		\caption{Aufbau/Zusatzplatte}
		\label{fig:Aufbau/Zusatzplatte}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Antriebsachse_Zeichnung.jpg}
		\caption{Achse 1/Antriebsachsen}
		\label{fig:Achse 1/Antriebsachsen}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Achse_mit_nuten_Zeichnung.jpg}
		\caption{Achse 3}
		\label{fig:Achse3}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Achse_mit_nuten_20mm_Zeichnung.jpg}
		\caption{Achse 2}
		\label{fig:Achse2}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Box_Zeichnung.jpg}
		\caption{Akkubox Motorblock}
		\label{fig:Akkubox Motorblock}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Box_2_Zeichnung.jpg}
		\caption{Akkubox Vorderseite}
		\label{fig:Akkubox Vorderseite}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90]{figures/mechanik/Box_3_Zeichnung.jpg}
		\caption{Akkubox Mitte}
		\label{fig:Akkubox Mitte}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[angle=90, width=\textwidth]{figures/antrieb/Ashwoods_CAD.jpg}
		\caption{Ashwoods Motor}
		\label{Ashwoods_CAD}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=1.05\textwidth]{figures/antrieb/Curtis_CAD.png}
		\caption{Curtis Controller}
		\label{Curtis_CAD}
	\end{center}
\end{figure}

\label{app:hcis}
\begin{figure} [H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.8]{figures/hcis/befestigung_display_cad.png}
		\caption{Akkubox Mitte}
		\label{fig:panel_cad}
	\end{center}
\end{figure}

\chapter{Simulationen}

\includepdf[pages=-, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.95] {figures/mechanik/Simulationen/Seitenplatte_Links_Statische Berechnung 1_3.pdf}
\includepdf[pages=-, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.95] {figures/mechanik/Simulationen/Seitenplatte_Rechts_Statische Berechnung 1_3.pdf}

\newpage

\chapter{Schaltpläne}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.35]{figures/Antrieb/Antrieb_Laststromkreis.png}
		\caption{Grundaufbau des Laststromkreises}
		\label{Grundaufbau_Laststromkreis}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.67]{figures/Antrieb/Antrieb_Steuerstromkreis.png}
		\caption{Grundaufbau des Steuerstromkreises}
		\label{Grundaufbau_Steuerstromkreis}
	\end{center}
\end{figure}

\newpage

\chapter{Datenblätter}

\includepdf[pages=1, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, pagecommand={\section{Antrieb}\subsection{Ashwoods Elektro-Motor IPM-200-50} 
\label{Ashwoods_Motor}}, scale=0.75] {pdf/Ashwoods_IPM-200-50.pdf}
\includepdf[pages=2-, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.8] {pdf/Ashwoods_IPM-200-50.pdf}

\includepdf[pages=1, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, pagecommand={\subsection{Hochleistungs-Relais: KILOVAC LEV200 A4ANA} 
\label{KILOVAC_LEV200_A4ANA}}, scale=0.85] {pdf/KILOVAC_LEV200_A4ANA.pdf}
\includepdf[pages=2, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.9] {pdf/KILOVAC_LEV200_A4ANA.pdf}

\includepdf[pages=1, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, pagecommand={\subsection{Hochgeschwindigkeits-Schmelzsicherung: FWA-400B} \label{FWA-400B}}, scale=0.82] {pdf/FWA-400B.pdf}
\includepdf[pages=2-, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.85] {pdf/FWA-400B.pdf}

\includepdf[pages=1, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, pagecommand={\subsection{Leistungsdaten Hirschmann elektronischer Gasdrehgriff v1.0} \label{Hirschmann_E-Gas_Drehgriff}}, scale=0.8] {pdf/Leistungsdaten_Hirschmann_E-Gas_Drehgriff.pdf}
\includepdf[pages=2-, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.85] {pdf/Leistungsdaten_Hirschmann_E-Gas_Drehgriff.pdf}
\includepdf[pages=1, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, pagecommand={\subsection{VCL Common Functions} \label{VCL_Common_Functions}}, scale=0.87] {pdf/VCL_Common_Functions.pdf}
\includepdf[pages=3-7, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.88] {pdf/VCL_Common_Functions.pdf}
\includepdf[pages=39-41, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.88] {pdf/VCL_Common_Functions.pdf}
\includepdf[pages=56-60, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.88] {pdf/VCL_Common_Functions.pdf}
\includepdf[pages=78-97, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.88] {pdf/VCL_Common_Functions.pdf}
\includepdf[pages=1, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, pagecommand={\section{EMUS-BMS-mini-User-Manual}}, scale=0.8] {pdf/EMUS-BMS-mini-User-Manual_v0.8.pdf}
\includepdf[pages=2-, pagecommand={\thispagestyle{fancy}}, scale=0.85] {pdf/EMUS-BMS-mini-User-Manual_v0.8.pdf}

